初選聽日（14號）先出到結果, 啱啱聽戴耀廷講

初選聽日（14號）先出到結果, 啱啱聽戴耀廷講

17：45 係 D100 左右大局 講

佢話睇咗坊間嘅公佈結果，佢話似係搞分化。

佢叫大家唔使理。

佢話呢兩日順暢得太奇怪，冇理由完全一啲騷擾/打壓都冇。 （電腦又冇畀人攻擊， 站又畀想像中少人攪）

佢用 “詭異” 嚟形容。

叫大家繼續留意事態發展，千祈唔好太放鬆。

借個位 保安局表示已發出超過20萬張醫學監察通知書。

請大家支持推個post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者

2.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

3.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹爬山 希望他日平安相聚

推上去推上去推上去

大家可以由呢度開始聽 21:50

連限聚令都冇出過

大家可以自己聽返
sorry, 26:18 先啱

push

推出熱門喇

推
隔離版已經開始失控

ok

幫推

推

大家可以自己聽返
26:18 開始

push 防疫

感謝區軒 FC

Push

S

W

推 抗爭Mind Map #移民走資 #一國兩制已死 #國際戰線 #取回強積金 #聯繫匯率 #光復香港時代革命

因為中共跟本唔care

A

推，星島係咩報大家知，咁撚多連登仔仲on9會相信人唔笑 ，3萬隻畜牲都笑

幫推

好驚會出事佢咁講

呢個要推

似對家想低調處理

再暗地搞分化

其實政府都等緊你個結果，再睇住黎DQ, 唔洗DQ哂， DQ幾個搞到你唔夠35+就得，所以入閘既係咪要多過35+，作為backup plan

推
資訊戰真係好重要。即使係假消息只要掌握到先機，就變到真一樣。

推呢個

推出熱門

最好笑五毛係又鬧佢毒媒

唔係care唔care問題

咁表示轉咗玩法

照之前做法 起碼每日要每日一篇屌初選

今次有啲怪

太多fake new

都話fc好緊要

對於中共嚟講冇乜所謂㗎佢咪畀你喺度玩囉. 有選舉就會分配不公 又可以轉移注意力 中共樂見

呢個係佢Facebook 咩

我對區軒係100%信任

推

我估因為政府班柒頭忙緊去settle國安班大爺，唔得閒理

推 願榮光歸香港

咁覺得佢最後會唔會dq曬本土？

會嘅話已經足夠

隔離post條友放fake news

等你分好哂啲票,執靚哂啲資料先黎開手令收哂所有野都唔遲

maybe 國安要好食好住

30:46
你唔需要你呢啲數據 ， 呢啲完全係 即係你見到佢哋個目標就係其實目的你睇 ，我都啱啱睇咗佢哋嗰啲所謂預計呢， 其實本身就係做一種分化作用嘅估算咋嘛， 即係你好清楚睇到佢哋嗰個排位呀各樣嘢。。。。。。

中共有咁大方就好
十條友係商場唱下歌佢都睇唔過眼，佢真係會俾你搞五十萬人初選咩？

大家可以自己聽返
26:18 開始

30:46
你唔需要你呢啲數據 ， 呢啲完全係 即係你見到佢哋個目標就係其實目的你睇 ，我都啱啱睇咗佢哋嗰啲所謂預計呢， 其實本身就係做一種分化作用嘅估算咋嘛， 即係你好清楚睇到佢哋嗰個排位呀各樣嘢。。。。。。

平心而論做咩仲未公開到結果
電子票都係gen個結果出黎
21000張實體數全日都數唔到？
再者初選個時唔係諗定個公布方式啦咩？

唔係想屌教授 只係心急想知結果

民主派初選第一手消息係嚟自星島，信嗰個正傻仔啦

中共都想知咩結果，睇住黎食

其實我估佢地都想知仲有幾多人會出黎
或者想知依家d人係咪真係個個都本土

晏就仲要整個支那01嘅消息

推，
btw 我覺得政府班友宜家係造到豪比你扮晒有選舉
等真正選嗰陣就選完一次過DQ 晒，等我地一直以黎搞咁多野都係白費

宜家似係由我地慢慢圍爐開心下

真係唔知點解點咁慢

電子票已經數晒
今朝講大概有千幾張重複
實體票要逐張入晒電腦再screen多次有冇重複
本身預今晚有結果係已經好樂觀
仲要無預計咁多咗人去投

推，星島公佈得都係pr

搵多幾個人點啦
2萬票要點一日半？？

約定煲底相見

改緊數據呀，等陣啦

呢個fake account? 冇藍剔?

因為之後嘅分化先係主菜，大家睇路

詭異

泛民太少票，大佬唔like呀，改緊，俾啲時間佢

鞭屍啦
唔係班傻鳩又側側膞唔醒

有冇諗過對家根本唔在意你個初選
利申：我有投票

依家聽到李慧玲講話民研公佈咗話聽日(14) 中午之前唔會公佈結果.

所以大家再聽到咩結果都可以擋 fake

真係奇怪，風平浪靜只係表面，內裏一定盤算緊啲野，不過依個moment我地做好自己就得

好多義工都冇休息

文匯大公今日都有

如果係咁 教授唔係應該自己出post交代下咩
侯選人/選民都唔知咩事
唔係樓主我連佢講過都唔知

改先快
咪白痴

又唔係咁講上星期本身港共想冷處理
偏偏局長走出嚟屌參與初選投票都有機會犯法
再加埋班黨衛軍星期五晚走去PORI掃場
結果谷高人數

如果唔係點解局長即刻要去西環照肺

賤種猩狗就係想製造內訌場面

大家可以自己聽返
26:18 開始

30:46
你唔需要你呢啲數據 ， 呢啲完全係 即係你見到佢哋個目標就係其實目的你睇 ，我都啱啱睇咗佢哋嗰啲所謂預計呢， 其實本身就係做一種分化作用嘅估算咋嘛， 即係你好清楚睇到佢哋嗰個排位呀各樣嘢。。。。。。

依家聽到李慧玲講話民研公佈咗話聽日(14) 中午之前唔會公佈結果.
所以大家再聽到咩結果都可以擋 fake .

要利用初選結果黎諗對策啫

依個唔係大方囉好無中共打壓商場唱歌係無乜成本
但佢真係無必要瓦解你選舉 不嬲選舉都係瓦解抗爭嘅最好手段 你見佢區議會都比你地玩啦 唔係咩叫建制吸納 講真之後佢覺得唔對路要做你容乜易 之後先算帳輕鬆啦

明知咁多票 搵多幾個

我覺得未必會 依家咁睇

明顯係冇乜人做啦
你又唔做

西環照肺？
Fc左未呀

推啊

［回帶］真係信星島？真心咩 :0)

俾較想知幾時銷毀個人資料
係公佈結果前定後？
同埋會唔會俾機會候選人appeal結果
真係唔知黑警會唔會等公佈結果之後就即刻咬人同攞個人資料

咁得岑敖暉講過
你可以當不實傳聞嘅

不過自佢講完之後
就真係無大粒佬再開聲每日一篇

大家可以自己聽返
26:18 開始

30:46
你唔需要你呢啲數據 ， 呢啲完全係 即係你見到佢哋個目標就係其實目的你睇 ，我都啱啱睇咗佢哋嗰啲所謂預計呢， 其實本身就係做一種分化作用嘅估算咋嘛， 即係你好清楚睇到佢哋嗰個排位呀各樣嘢。。。。。。

民主動力 Power for Democracy
1 小時 ·

17:28 - 在與初選候選人及或相關代表見證下完成處理紙張問題選票後，整個投票結果才會公佈。#香港民研預期在7月14日明天中午前不會有任何新聞公佈。

中共唔撚得閒俾指示中聯辦同建制派
三峽、地震、蝗蟲、肺炎、中美貿易，鑊鑊新鮮鑊鑊堅

新中聯辦同張曉明唔同，唔敢擅自行棋。
你可以話佢哋唔尋常，我覺得係出國安法係出咗大絕，佢哋未諗到下一步點行。

信戴教授公信力

Fake ?

你排隊個陣比人影晒啦

你見到得五六個人係度點

唔好傻
宣誓嗰陣再DQ你都得
如果中共係跟規矩就唔會搞到而家咁

我而家只係期待佢哋DQ啲民望高嘅
搞大啲noise
加速外國制裁

你又唔去做

11月頭講到而家
究竟瓦解咗抗爭未

咁點都係越少資料越好嘅

佢條Key 係加密嘅
狗拎到嘅只會係亂碼

呢個係私人account黎
唔係page
所以無藍tick

11月區選之後你有冇見到有好大街頭衝突 有眼睇啦 講真唔好咁白痴啦 瓦解抗爭唔係話 冇曬反對意見先叫成功 只要將你哋控制喺安全範圍之內 已經係可以叫做成功啦

咪就係
遲一兩日就屌曬鬼咁

可以理解, 畢竟唔夠人手嘛
等多一日半日都冇所謂

初選情況

新界東：
（確定出6張名單，
另外第7張名單為後備，可能照報名）
（或者屆時[選前幾天］按民調，
決定是否需要7條名單中有1條名單停止選舉工程）

新界西：
（確定出6張名單）

九西
（目標4席，未定具體情況）

港島
（目標4席，未定具體情況）

九東
(出5條名單，屆時[選前幾天］按民調
其中2條名單停止選舉工程）

超級區議會
(出4條名單，屆時[選前幾天］按民調
其中1條名單停止選舉工程）

啱啱聽到 D100 講又話會 今晚 20:15 公佈結果

下 點架

邊個講

我估各 youtube channel 實有直播, 大家留意.

真，順利得有啲奇怪

啱啱又話仲有四區未點

李慧玲講話唔知民研定民主動力公佈,
我依家聽返先.

原來係張秀賢收到最新採訪通知 話戴耀廷佢哋會 20:15 出嚟講個結果

即係8：30有結果？

應該係 20:15 開記者會講, 各台實有直播,
因為有採訪通知.

隔離post條友十個post有9個半係hk01
你舊野壞左呀
#177875

開記者會講聽日先點完？

你聽住講返畀我聽 ok ?

有道理

冇左街頭衝突原因係poly一役同武肺，唔撚係區議會

推，happy 完個參與率係時候冷靜返

扮乜撚嘢呀
電子投票一日出唔到結果？

可能就係驚畀隔離個 post 啲假料繼續發烤炒作分化,
要盡早出嚟遙言止於智者.

因為炒假消息分化得太耐 會變為真分化到.

今晚 20:15 戴耀廷佢哋開記者會公佈最新消息.

港共自己都想知個結果
要調幾多人去配票同種幾多票
所以好安全

港共就係等你result 再睇下dq邊個

我啱啱都見到張秀賢fb
咁快得？

有冇人咁諗過：
扮藍 9月去參選 扮到有幾藍 有幾紅得幾紅 扮到何妖咁藍
去介建制派嘅票 去呃d無知藍絲票 等建制派輸

咁樣仲有用過初選！

有冇人咁諗過：
扮藍 9月去參選 扮到有幾藍 有幾紅得幾紅 扮到何妖咁藍
去介建制派嘅票 去呃d無知藍絲票 等建制派輸
參選嘅剛領就係鬥藍 去指責民賤聯唔夠愛國

咁樣仲有用過初選！

睇黨報話我地可以重覆投做假
可能fix緊呢樣

報名期已經過咗

乜料呀？事後偵測咩。。。

點扮

其實要打亂你只需要將你地啲投票結果亂數分配就得

理論上一隻木馬搞掂？

On9
有紙票架

屌 有condom丫

比個本土派滿意嘅結果出黎（星島），實際果個可能冇咁好，等本土派屌泛民